上連登的全都是中華兒女，炎黃子孫

老衲是狗

突發

UST 南亞仔呢

,